{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_036351",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "덕대반점"
    },
    "text": "30年前の昌寧グルメ店は、毎日11:00~20:00の営業時間を持っており、様々な種類のメニューを提供しています。 メニューの値段は、大皿ジャージャー麺は7,000ウォン、大皿酢豚は17,000ウォン、カンジャージャー麺は6,000ウォン、トゥルチギは20,000ウォン、ジャージャー麺は5,000ウォン、チャンポンは6,000ウォン、うどんは5,000ウォン、チャーハンは6,000ウォン、チャプチェライスは7,000ウォン、コングクスは7千円です。 この美味しい店は長い間変わらない味を維持し、これを通じてお客様にお応えしています。",
    "QA": [
        {
            "question": "昌寧グルメ店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "昌寧グルメ店の営業時間は11:00から20:00までです。"
        },
        {
            "question": "昌寧グルメ店ではどんなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "昌寧グルメ店では大皿ジャージャー麺、大皿酢豚、カンジャージャー麺、トゥルチギ、ジャージャー麺、チャンポン、うどん、チャーハン、チャプチェライス、コングクスなどのメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "大皿ジャージャー麺の値段はいくらですか？",
            "answer": "大皿ジャージャー麺の値段は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "大皿酢豚の値段はいくらですか？",
            "answer": "大皿酢豚の値段は17,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カンジャージャー麺の値段はいくらですか？",
            "answer": "カンジャージャー麺の値段は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トゥルチギの値段はいくらですか？",
            "answer": "トゥルチギの値段は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジャージャー麺の値段はいくらですか？",
            "answer": "ジャージャー麺の値段は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チャンポンの値段はいくらですか？",
            "answer": "チャンポンの値段は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "うどんの値段はいくらですか？",
            "answer": "うどんの値段は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チャーハンの値段はいくらですか？",
            "answer": "チャーハンの値段は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チャプチェライスの値段はいくらですか？",
            "answer": "チャプチェライスの値段は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コングクスの値段はいくらですか？",
            "answer": "コングクスの値段は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "昌寧グルメ店の味は変わらないですか？",
            "answer": "はい、昌寧グルメ店の美味しい味は長い間変わらないです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 196,
        "QA": 440
    }
}